酒吧老闆 9月識投票啦

快去登記做選民啦，777只敢搞你地唔敢搞中式

酒吧如果有自己進口烈酒可以玩進出口界

如果全香港酒吧老闆團結，多好多票！

好多酒吧係老黑/鄉黑同popo合作社去搞，哂9氣

你咁講所有商界一樣，不用connect

政府寧願將D錢 用係倒落明日大嶼
都唔用錢救你地
真係一個好好既營商環境

就算有都唔會係經正規渠道入口啦
打成100%稅

成行比人一野摺左

藍絲老闆唔敢反抗呀?

屌 班酒鬼好心死曬佢啦

up

push

Push

上一次蘭桂坊萬聖節比polo 搞到大破,冇生意做

明明全部都係左膠和理非花生友來玩下 , 照TG 水炮車

港共政府：係要攪鳩你哋吖！吹咩~

選民資格
📌誰有資格登記飲食界別選民？
- 已登記地方選區選民，或符合資格登記
- 根據《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)發出的食物業牌照的持有人

📌個人和團體應該分別填寫邊張表格？
個人登記
REO-41 中文 ).pdf
REO-41 English ).pdf
團體登記
REO-42 中文 ).pdf
REO-42 English ).pdf
自動填表機

📌為何有REO-43表格?
REO-41與REO-43表格相通。如已登記普通選民 (地方 + 超區)，可使用REO43，改為功能界別選民（地方 + 飲食)。